天王寺動物園

最近呢一兩年有冇巴打去過天王寺動物園？
有冇人行入去覺得啲動物好似呆呆滯滯
全部都唔夠飽等死咁樣？
如果想反映又可以點？
仲有個問題係佢地連企鵝都夠膽放出黎比佢地暴曬⋯

啲熊喺到自轉

推

最生猛係隻老虎

去睇時 好多動物好似有精神病
不停籠中來回行
而且好瘦 好無精神

仲有 長頸鹿 以我所知係食樹葉
但去睇時 見到佢食緊樹皮
睇真D 原來周圍係有好多樹葉
但好多都係矮灌木 或者係圍欄外
佢應該食唔到

睇到呢度 我真係覺得班動物好可憐

你借啲意想去動物園前行吓嗟，扮咩講動物

自從去過小諸動物園之後, 以後都唔去動物園

仲有啲紅鶴企係度輪住嘔

記得有度有好多丁滿，隻隻都係間劏房入面尖叫，行個陣好似玩outlast咁

呢個動物園唔係人去

隻北極熊同獅子

D企鵝甩毛

:

夏天睇見隻北極熊...

每隻野都風燭殘年咁

動物園呢樣產物本身就唔人道
幾時先取締到呢樣野

上次冬天去果時 見到d猩猩凍到縮埋一舊

行完成身痕。
仲有d鹿不斷不斷用鹿角撞鐵閘

北極熊個身係綠色，生哂菁苔

幾年前去過 個環境/配套比想像中好殘舊
D動物無黎精神
印象最深刻係現場睇烏龜交配
叫得勁大聲

唯有唔去,等佢執

飛田新地

上個禮拜先去完

見到隻北極熊係咁自轉 心諗做乜鳩

其實唔止呢個動物園，好多都係咁
會有唔少動物係到不斷重複做同一個動作，例如自轉，抬腿
上網搵過，好似話係因為環境令佢地唔自在，放鬆唔到先會咁做
所以我去過動物園見到咁之後都發誓唔會再去了

旭川動物園果兩隻北極熊 我以為睇緊機械人，同一條路線+同一個抬頭動作loop唔停

我以為係表演緊或自娛緊

可能佢慣左去某個地方抬頭就有野食

之前去上野個動物員都係咁

天王寺動物園 我只係諗到飛田新地

100年前動物園真係太舊

去過 隻北極熊好黃

絕命精神病動物園

卍阿彌陀佛卍

間野真係睇完 會唔開心既動物園...

好鬼細.... 大笨象對住個牆發呆...
D熊全部都精神病係度來回走坐成日（同一路線）
得返老虎有少少神氣....

呢啲舊式動物園其實同監獄無分別

講真搵個19籠困鳩你幾年，食餐飯都俾人望住晒，你都想發癲啦

就算佢整到青山綠水都好，都同真嗰個冇得揮

呢個動物園聽人講喺tripadvisor嗰度就俾鬼佬插到飛天，所以我都唔敢去

有冇得出email屌下？
我日文都尚算講到既

去阿笨阿占個動物園
D熊直頭好似住集中營咁
幾廿隻一齊住

不過可能都好過孤伶伶一隻住

原來都唔係近年既事

見到隻北極熊真係最撚心up
成個園得啲雀仔係開心
仲有啲係外來鳥係個網上面築巢

熊係獨居
好易打交

好撚戇鳩入面D動物

琴日去已經連老虎都等死咁

今朝早既上野動物園.....

好慘

堅決拒絕動物園

日本人真係麻麻

睇你地講到咁頹，我覺得台北果個算好好

有隻猩猩係咁食自己d屎

咁大阪嗰個水族館呢？是咪都係咁？

利申遲啲去大阪，本身想去曬水族館同動物園，睇完即係唔去動物園

九州自然動物園
expocity水族館

前幾日先去完，好多動物好高質，臨走重係隔離d居酒屋飲杯啤酒，聽d阿叔唱k！

海遊館d動物好正常
隻水瀨好得意
可能票價貴d 多d資源投放係動物到
天王寺無記錯係600蚊入場 海遊館要2300

Expocity果個就唔好點人去啦

D 雞就高質

上次去完 雖然無咩味 但就好伏

神戶動物王國點睇

呢個動物園啲動物唔係死晒就係冇生氣
睇到都心up
相比之下海遊館好好多

有無手足去過台北貓空果個
我覺得入面D動物都OK,可能地方夠大

去完上野動物園之後去天王寺動物園
對比之下天王寺動物園係feel到佢地有啲唔開心

睇到自轉 做重複動作
令我諗起之前一套bbc既 記錄片
係講保加利亞一間孤兒院
入面啲小朋友好多都有殘障 得唔到適當既照顧
每日無野做 係到um 打自己 做一啲自我刺激既行為

就好似上面啲動物咁 第一次睇好心up 好震撼
失去自由真係好可怕

雖然個動物園又舊又殘，但都叫有野睇既

上次同女朋友去， 諗住去行下動物園睇下小動物好似好浪漫咁
點知行完比佢黑我面， 話悶到仆街去濕平仲好

結論係同女人去旅行， 千其唔好行動物園

果到啲動物活潑好多

垃圾黎

北極熊最慘 個時夏天去
離遠望下北極熊個度
見到室外都有冰咁勁?
行近啲睇原來全撚部都係油左白色既石屎
乜冰都冇
個時夏天著t shirt 都覺得熱 隻熊真係慘

第三張做乜

仲諗住去